民主黨林卓庭議員既議員助理唔該入一入來

我知你地會mon post ge
煩請係林議員既facebook 上 upload 返今日播既果條片出來
依家網上流傳果啲全部都好漠
要打外國戰線想要條清啲既片做字幕

推

push